係咪所有男仔都會約炮

俾我發現左男朋友有第二個IG約炮
但係明明對住我好乖乖仔咁 雖然有時都會講下鹹濕野
係咪所有男仔都會甘我只係同佢一齊咗一個月左右
見佢WhatsApp女都唔多個 點解會咁㗎

男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛

同佢一齊一個月就知，佢咪算渣囉
起碼都一年先露出尾巴啦

你同佢扑左未先？

佢好撚得閒je

未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手

應該係我太聰明先岩

你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？

唔係

肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮

身體自主ok呀
你另一半接受咪得
男女都係

屌 原來係識你之前
咁佢同人玩3p都冇問題啦
而家冇就得啦

你要學識respect！
我地連登新時代獨立男性要身體自主、性解放，輪唔到街外人指指點點💅記住啦，就算我去做人性奴都係身體自主，你去望其他人就係出軌

明唔明呀

你老味收檔啦，單身都唔比人約炮要守身如玉等你出現？
咁撚唔gur咪分手去搵處男囉，on9冇藥醫

女人真係零撚舍麻煩，單身時期約過又要管，依家冇咪得囉
覺得自己塊閪好撚乾淨定鑲左金？身體自主識唔識？
祝樓主個閪生蜘蛛網 乾淨貞潔至死

我知你想反串
但係唔係個個女仔都係攞女權做盾嘅雞
希望你知道都有正經女仔

sis你睇清楚樓主講乜先
佢條仔係單身時期約炮，識佢之後冇約，咁都要拎上來叫春？
我真係好戥個男仔慘，原來喺佢條女眼中單身就只可以打飛機唔可以扑野

只不過係見佢無啦啦入返個AC 驚驚太冇安全感

可能只係check 少少嘢

咁佢有無問過你扑唔扑得？

我之前都發現男朋友有同人sex chat
好似有問佢出唔出街 不過條女冇覆

你咪教壞哂啦

影衰哂啲男人

冇喎 佢對住我好乖

Check 下之前個SP得唔得閒？

係咪因為你係處呀 食硬嘅肉咁咪係你面前扮下乖

你係守舊社會父權撚逼害獨立新時代男性我要召喚男權膠來批鬥你！

直接問佢

咁你平時係佢面前好乖架？

講下鹹濕野甘

我想架但係好尷尬唔知點開口

佢都唔知我係唔係處😛

例如？有無主動講同佢扑？買dom，睇av果d?

睇黎佢都知了

得閒一兩句咁樣但係都係講笑咁講 佢都會講下

不過你同佢一齊咗一個月左右，佢大把野你都唔知啦，再觀察下先啦，唔好因為西痕就同佢扑，佢約左咁多炮都唔知有咩病。你見佢ws唔多女，可能假呢，佢改d女仔名變晒男仔名掛，其實好多可能性，觀察下先

我就嚟生日佢book咗間酒店

食硬啦即係

原來佢想生日開禮物

出到黎格劍

True

唔係我3字頭都仲係青頭

但我唔想甘快太快啲男人唔識珍惜

直接講「bb啊 上次諗住用你電話login我ig 見到你有另一個ac嘅？」睇佢點答如果唔誠實就話「我個時有㩒入去睇到少少內容喎」正常男人知道紙包唔住火都會誠實 之後就睇你造化 信任v.s.分手

隻狗公係猴住你個處女膜同成為第一個内射你既男人

生日個陣做左堆野你唔比佢實發晒爛咋你信唔信
你比左佢100%會後悔

約到先得㗎

同你一齊只不過係一個月, 咁快就唔想搞你寧願出面搞其他人。你檢討下你自己差成點!

對住你先乖咪即係對你冇性趣囉

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

發現嘅時候佢知唔知架？
之後佢有啲咩反應？

岩岩發現呢個消息對樓主黎講應該都好震撼。
係講梗自己男朋友有外遇

佢條仔個殼應該唔錯
樓豬都仲可以觀察吓先

真係好好波
仲要樓主男友明明係單身時期約炮
其實唔明有咩問題？
女仔單身都可以周圍filrt 搵sp
定樓主你之前無同其他人拍過拖 / 暗戀人/ flirt 人
係純潔既a0 bb ？？？

佢唔知呀 我偷偷地Check

唔係 因為你冇畀佢扑

約你老母炮
扑嘢就扑嘢啦

成個po又渣又約炮

洗咩召喚
連登本身已經係父權主義既討論區

嘩抽到啪啪聲

一陣有性病加肺炎

唔知，但係所有gay佬都會約炮

分手啦
豬閪

NO, 女人唔叫身體自主，女人叫雞，得男人先可以有特權

幾多歲

真係痴撚線 自己唔比條仔扑又要介意條仔約炮 你比扑洗撚約炮咩

熱 門
係咪所有男仔都會約炮
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
熱 門創意台最 新吹水台自選台時事台潮流台
新聞
時事台World政事台財經台娛樂台房屋台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
即時熱門
今天熱門
本週精選
4 頁
8 頁
4 頁
7 頁
8 頁
5 頁
13 頁
5 頁
7 頁
7 頁
20 頁
8 頁
9 頁
8 頁
8 頁
5 頁
16 頁
7 頁
2 頁
7 頁
3 頁
6 頁
10 頁
16 頁
13 頁
5 頁
10 頁
19 頁
8 頁
11 頁
3 頁
3 頁
2 頁
3 頁
3 頁
49 頁
15 頁
9 頁
2 頁
3 頁
12 頁
28 頁
20 頁
9 頁
3 頁
第 1 頁
下一頁
#1
綠色一大片
•
2020年3月21日 09:11:07
俾我發現左男朋友有第二個IG約炮
但係明明對住我好乖乖仔咁 雖然有時都會講下鹹濕野
係咪所有男仔都會甘我只係同佢一齊咗一個月左右
見佢WhatsApp女都唔多個 點解會咁㗎
5
78
#2
如果冇今日
•
2020年3月21日 09:12:16
pm me
我私底下話你知
12
0
#3
純米淫釀欲乃光
•
2020年3月21日 09:20:11
男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛
110
17
4
#4
原則至上
•
2020年3月21日 09:27:46
顯示 #1
同佢一齊一個月就知，佢咪算渣囉
起碼都一年先露出尾巴啦
13
0
1
#5
樽晴☀
•
2020年3月21日 09:29:16
你同佢扑左未先？
0
0
1
#6
blacKKKlansman
•
2020年3月21日 09:34:04
佢好撚得閒je
0
0
#7
綠色一大片
•
2020年3月21日 09:43:53
你同佢扑左未先？
未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手
0
6
3
#8
綠色一大片
•
2020年3月21日 09:44:46
顯示 #1
同佢一齊一個月就知，佢咪算渣囉
起碼都一年先露出尾巴啦
應該係我太聰明先岩
0
2
#9
樽晴☀
•
2020年3月21日 09:44:59
你同佢扑左未先？
未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手
你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？
0
0
1
#10
Emilia
唔係
#11
綠色一大片
•
2020年3月21日 09:49:28
你同佢扑左未先？
未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手
你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？
肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮
0
3
2
#12
綿羊霜
•
2020年3月21日 09:50:42
男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛
身體自主ok呀
你另一半接受咪得
男女都係
7
1
2
#13
樽晴☀
•
2020年3月21日 09:50:54
顯示更多
未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手
你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？
肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮
屌 原來係識你之前
咁佢同人玩3p都冇問題啦
而家冇就得啦
12
0
2

#14
純米淫釀欲乃光
•
2020年3月21日 09:54:34
男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛
身體自主ok呀
你另一半接受咪得
男女都係
你要學識respect！
我地連登新時代獨立男性要身體自主、性解放，輪唔到街外人指指點點💅記住啦，就算我去做人性奴都係身體自主，你去望其他人就係出軌

明唔明呀
9
5
1
#15
純米淫釀欲乃光
•
2020年3月21日 09:56:31
顯示更多
未呀 佢比我嘅感覺乖到似係青頭仔 點知原來係約炮老手
你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？
肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮
你老味收檔啦，單身都唔比人約炮要守身如玉等你出現？
咁撚唔gur咪分手去搵處男囉，on9冇藥醫
9
2
#16
純米淫釀欲乃光
•
2020年3月21日 09:59:37
女人真係零撚舍麻煩，單身時期約過又要管，依家冇咪得囉
覺得自己塊閪好撚乾淨定鑲左金？身體自主識唔識？
祝樓主個閪生蜘蛛網 乾淨貞潔至死

都係溝仔好，冇咁多臭閪麻煩野
10
6
#17
兔仔一定可愛過貓
•
2020年3月21日 10:00:00
男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛
身體自主ok呀
你另一半接受咪得
男女都係
你要學識respect！
我地連登新時代獨立男性要身體自主、性解放，輪唔到街外人指指點點💅記住啦，就算我去做人性奴都係身體自主，你去望其他人就係出軌

明唔明呀
我知你想反串
但係唔係個個女仔都係攞女權做盾嘅雞
希望你知道都有正經女仔
2
0
1
#18
純米淫釀欲乃光
•
2020年3月21日 10:05:42
顯示更多
身體自主ok呀
你另一半接受咪得
男女都係
你要學識respect！
我地連登新時代獨立男性要身體自主、性解放，輪唔到街外人指指點點💅記住啦，就算我去做人性奴都係身體自主，你去望其他人就係出軌

明唔明呀
我知你想反串
但係唔係個個女仔都係攞女權做盾嘅雞
希望你知道都有正經女仔
sis你睇清楚樓主講乜先
佢條仔係單身時期約炮，識佢之後冇約，咁都要拎上來叫春？
我真係好戥個男仔慘，原來喺佢條女眼中單身就只可以打飛機唔可以扑野
3
3
#19
綠色一大片
•
2020年3月21日 10:06:12
顯示更多
你係咪肯定佢有約炮先？定已經約左炮？
咁仲唔分？
肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮
屌 原來係識你之前
咁佢同人玩3p都冇問題啦
而家冇就得啦
只不過係見佢無啦啦入返個AC 驚驚太冇安全感
0
0
2
#20
天才小屌手
•
2020年3月21日 10:23:58
顯示更多
肯定有約呀 不過睇返個時間係識我之前既事 明明之前check佢手機都見唔到有個約炮ac 前兩日俾我發現佢無啦啦多咗個ac點知係用嚟約炮
屌 原來係識你之前
咁佢同人玩3p都冇問題啦
而家冇就得啦
只不過係見佢無啦啦入返個AC 驚驚太冇安全感
可能只係check 少少嘢
0
0
1
#21
狄達
•
2020年3月21日 12:24:14
咁佢有無問過你扑唔扑得？
0
0
1
#22
星球墜落
•
2020年3月21日 13:42:05
我之前都發現男朋友有同人sex chat
好似有問佢出唔出街 不過條女冇覆
0
0
#23
冷靜.
•
2020年3月21日 13:44:47
男性身體自主，你依家係咪歧視？
我估唔到新時代仲有呢啲咁保守嘅性觀念囉，你識唔識尊重男性？

好心啦，自己個閪太鬆又死魚就唔好怪條仔出去搵食，新時代身體自主，我地唔會比傳統守舊思想束縛
你咪教壞哂啦

影衰哂啲男人
12
2
1
#24
綠色一大片
•
2020年3月21日 13:57:47
咁佢有無問過你扑唔扑得？
冇喎 佢對住我好乖
0
0
2
#25
大意失賓州
•
2020年3月21日 14:11:23
顯示更多
屌 原來係識你之前
咁佢同人玩3p都冇問題啦
而家冇就得啦
只不過係見佢無啦啦入返個AC 驚驚太冇安全感
可能只係check 少少嘢
Check 下之前個SP得唔得閒？
1
0

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.
1

Ching講嘢一針見血

靚仔賣相都得架 身體自主

但係你話人係鴨 就係物化男性

甘你老母個老母

private ig得幾百個follower
都收過幾次分身ac問我想唔想要sp
心諗wtf 求其ig dm條女就劈頭一句問人想唔想做佢sp

好波

上連登問呢啲野只會更hurt你

係呀
屌閪多過你食飯

大劣文化入侵

男人就係咁，廢時惹到病單身保平安

係呀
你睇下大人網幾撚多港囡

仲有幾多人去叫雞
得閒去富士行轉啦

唔會啦，我試過用假相釣狗公，引啲男仔約炮，
有啲真係拒絕，表示想識個交心的異性

我冇
青頭仔一個

所有男人會叫雞

所有女人係臭雞

定律黎

女權tone 翻版

我有女果時無試過對唔住d女朋友

無女果時就…

我地要堅決反對呢班女人物化男性爭取兩性平等

約你老母炮

不推文

如果女人單身搵人約炮呢
咁又有冇問題

我唔會架 pm我啦

冇，身體自主

睇到有275個狗公 35個好仔 這就是比例

約乜撚嘢炮？！

拉

約乜撚野炮呀
打仗呀? 大陸仔

約乜撚嘢炮
最憎支那用字
拉

你依家係咪物化男性？

我可以答你唔係
如果你接受唔到 不如趁早分手
唔好喺連登問 你睇吓佢哋幾認真答你

。